[求高手]IOS內置個Screen Recofing failed save 有冇得recover?

唔知做乜Q錄完Stop佢話failed save
有冇辦法可以recover到?
有冇人知錄緊未save個陣個Screen recording cache會放係邊?
如果failed save係咪即刻delete左?
如果delete左有冇機會recover到?
錄低左d幾重要既証據佢先黎話save唔到....求救

無位？

有位...

推

結果如何？

冇計....

買新機

憑咩改變蘋果比你既野？

放左係垃圾桶